有關香城online近日課金事宜

呢幾日見到大量熱心人士幫有心長玩嘅玩家代課金
老實講真係好感動
但隨之而來亦都預見到一個問題
就係物資過剩

以我睇live所見 其實每次玩家打完boss之後都會留低好多件裝無執走到
可能係因為backpack爆曬執唔到裝
亦都可能因為媽媽催你熄電腦食飯 太急offline執唔到
又或者跌嘅裝耐久度爆曬用唔到先至留低

希望係嚟緊幾日嘅大型副本當中 大家唔好急於將所有課金裝備一次過帶曬出去
如果唔係好易會出現裝多過人嘅情況
但由於無辦法協調邊一啲人負責係邊一日帶裝出去
同時考慮到便攜性 前線玩家比例等問題
懇請大家每一次出去帶出去嘅份量盡量唔好超出十人份
（除非你有所屬公會 一早預曬人頭）
而如果大家係現埸發現物資過剩嘅話 亦都請大家唔好隨便扔係一二邊就算
一定要分曬俾其他人帶走 又或者由帶裝到埸既大課長車翻走

呢埸係長期戰 雖然我知課長好願意隨時再課金
但既然課咗俾我地 我地就一定要好好利用
每一件裝都係背後其他人對落埸玩家嘅支持
唔好曬！

準備十連

1

2

3

4

5

6

7

推

8

9

光復香港

要課金嘅話，買防具比起買禮券更好

Push

時代革命

10
屌 十連真係無難度

同意 防具先係治本

幫推緊囉咪
光復香港 時代革命

快上熱門

上上下下左左右右

開始第二次十連
1

10
第二次十連成功
無人阻到我

推一推先

8月5號齊罷工～～～

[香城online]傳令兵的技巧和心得

就快又發夢啦，手足幫手廣傳

pish

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

重要！！雙普選死線！！
請大家支持定立真雙普選死線，再拖落去義士就俾人拉哂喇
香港已經退無可退，政府再懶理唔俾就學工聯會啦

8月5號齊罷工

hi

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#釋放被捕義士
#追究黑警濫暴
#實行雙真普選

82 公務員集會（遮打） 醫護界（QEH）
83 旺角再遊行
84 將軍澳+港島西遊行
85 全民大罷工

lm

biubiubiu

借一借個位唔該

８月５三罷唔好只靠宣傳 一撚定要加埋不合作運動

推啊

123

幫推

樓主一生平安

啱呀。。。應該遲啲有大量以前嘅稀有裝

據我身邊所知
星期六日將會有數以百計既豬咀同眼罩拎出去
大家幫幫手一人keep少少唔該

push

建議分曬比人先走，唔好就咁放物資站

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

同意

收到

見到啲人會企係傳送物資人鏈附近，有人call某一種物資，先至攞出嚟傳去前邊

相信會減少物資組同埋運送嘅壓力

因為你睇到嘅係中後排，睇完短片，望下前面情況，有啲真係得個口罩

[請廣傳]幫幫最前線嘅朋友

懶人包

係咩

物資站係大後方，有啲前線都唔係齊裝備，短片入面有個女仔得口罩，亦有啲用n95，紅頭盔個first aid 係前線都係得個普通口罩

你有無睇清楚我叫緊人做咩